Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 459 成功人士成手46CA蟹貨

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

WM

LM睇成功人士炒賣ww

WM定WW

MM

不嬲叫開WMWonder womaM

無敵既聖衣

sunho 真係好L厚面皮

屌炒狗唔好加密啦

係我錯覺定點，話就話電鍍，但好似冇bandai果d咁閃

佢呢隻係咪香檳金咋
百式2.0都係咁
冇咁閃

new post leave name

實物應該係咁閃 可能打燈問題

唔知實物會唔會都係呢個頭

LIHKG HOT TOYS【成功人士名單】

成功人士名單1 (名人堂+第一次46 CA返貨) :
成功人士名單2 (低貫高買人士 + 藍絲文盲陳):
成功人士名單3 (John Wick + 第二次46 CA返貨):

(由巴打玩HT慘過食屎設計)

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

Wai Chung Tong
有巴打話見過佢, 話真人肥咗好撚多

Tony Cheung

Mike Shum

同場加映
失敗人士

連登名: Infernoforever
連登編號: #76292

放Hottoys Ironman MK 46 Concept Art 有冇人想要?

btw

Sun Ho 我屌你老母柒少陣啦

起鳩流區開我地拖個po好似唔見咗

留名
sunho 等等一眾炒狗我屌你老母

新post留名..

想問aou thor的頭是唔是同road worn一樣？

模一樣
眼神膚色唔同

搞乜obiwan炒到上2000

lm

🤝 咁我望真先

膚色睇官圖可能唔係好覺
不過實物AOU 深色好多

唔是幾睇得出面色的分別 有圖比較？邊隻油得似d
Road worn原來是望向右

-----------------------------------
⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。
-----------------------------------

閣下去年6月2日或之前訂的HOT TOYS Endgame - Nano Gauntlet Life-Size (LMS007) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

我岩岩都收到
終於到我拎喇

冇帶單

我都係 我仲以為要6月先有得拎
唔知隻手重唔重 難唔難拎走

我見個啡盒有手抽位
同埋垃圾膠遮

新post繼續跪求侯活出Cyborg同Shazam

如果你有錢又肯食炒
一定係Roadworn Thor
因為AOU Thor 本身有軟腳問題
我一買AOU Thor 翻嚟冇幾耐已經軟軟哋
相反Roadworn 企到而家都冇事

成本貴 冇人要 不了

如果突然出番，咁平放左Aquaman同Flash既人情何以堪

其實隻flash係靚 不過唔齊team就真係無癮 但隻aquaman就

咁要追返都唔貴姐
不過一追追5隻又係幾傷

WW等下隻

早排攞完 實物好輕

對翼$400

點解依張咁似CG圖

就咁睇又唔似67cm咁長

點會唔似,一邊翼都長過一隻1/6

雷神截左 唔知係唔係old news

掉返轉問有冇人會訂普通啦

上左去睇，ig11真係截左

巴打有冇訂，我冇訂到

我都冇

睇完大結局即刻上去訂左

mando套劇淨係訂左deathtrooper同stromtroop
銀甲都未訂

我訂左銀甲dx
考慮緊重甲

重甲真係要訂呀

唔小心hi到負皮左自己添
重甲其實整得好靚

係呀
雖然出得嗰幾秒

話哂Jon favreau 第一隻hottoys figure
仲有ig-11 taika waititi

隻黃金性鬥士睇完個頭雕想入起碼似過之前果隻

仲有得訂??

呢隻唔訂真係驚後追貴到仆街
又唔知多唔多人有訂

終於截
前幾星期去訂野仲見有得訂

辦隻隻都靚
ww係出貨先大鑊

你真係覺得出貨會靚?

有

未睇mando
但yoda bb果set有d性趣

琴日睇仲有

Mando差唔多隻隻都有誠意
銀甲
重甲
Ig11
Scout trooper 同speeder
如果預第二季完前派貨1/1 yoda改靚分分鐘多人後追

Yulli叫我代佢同依位巴打 講襟沙夏咪打

終於收夠訂

重甲啲戰損同支砲
仲要布衫任扭唔驚

又幾靚喎

話說有冇人訂呢隻

訂左

想訂黎儲單，呢隻本身我覺得都型

逢兵即訂

Mysterio 同 hulk 仲有

呢隻型喎

Mysterio竟然仲有

開左差不多9個月？

淨係訂左第一隻mando

同路人不過有少數兵冇訂

做乜畀二翻你

樓主可以pin this

會唔會開到公佈個頭為止

睇完感覺 官圖無限好

呢個辦嚟㗎喎
聽日上20樓睇吓先

好掙扎唔知訂唔訂好
到時大貨都唔知有冇三成似 但個辦真係好正

講真，如果個頭有八成嘅話呢隻真係DC入面數一數二出色

比我感覺唔值2雞野
HT有冇試過出得比辦好?
對翼真係雞左D

個蛇架好似好撚長

mk50

Ww84 幾時上

8月13?

好奇係咪冇訂jet trooper

傳上天能變推遲上ww

對翼唔夾根本唔得,就咁企一定企唔穩

冇錯呢隻我真係唔ok

佢個價係跟二翻，其實一翻同二翻點分

覺得sith果隻幾型，d色配出黎幾靚
白色果隻就真係不了

Btw上官網check
個頭原來又係newly painted
唔係newly developed

solo套野啲兵其實都出得唔差
你依款交通兵一轉派曬 要搵人放真係好難
唔考慮下沼澤兵？

沼澤兵都少人放，見人放最平都1800
不過個頭有3個造型係唔錯

range trooper同mimban stormtrooper有辦又唔出

佢随時拎返出黎出都唔出奇，出既話mimban stormtrooper我有興趣

睇完相豪華版不了

個表情都唔同 明顯新頭 可能打錯字
訂之前可以問下

我覺得訂豪華但冇位，對開左既翼淨係拎黎影一影相又入返盒好無謂，所以我覺得普版都夠
雖然我唔訂

想睇無戴罩

搞到真係想訂重甲
差兩張單就做到會員

重甲仲有得訂？係就衝左先

訂啦訂啦，有單唔洗後追

唯有盡快啦咁

想問大家 平時啲盒放係邊
啲盒太大 無櫃無箱擺 依家就咁放係床頭地下
諗緊會唔會好潮濕

我放櫃頂，應該唔潮濕，但會好多塵

書枱底，都放到十盒八盒

包返膠四圍放

啱啱睇完mandalorian好想訂

衝啦，我都要星期日去訂多2隻mandalorian做埋vip算

炒家對猴活好有信心

加油
做左vip,自然一年至少3隻

好啦咁
就重甲同Rex/scout trooper+車

VIP係米永久?

一年一年續，一年要訂3隻先續到
sw會員

好想hottoys出mando嘅炸雞佬
雖然唔知Darksaber可以點整

我依家擺床頭應該都鋪塵

咁佢原裝有個膠袋，有塵都係個膠袋姐
都唔怕既

何謂sw四寶

姐係如果四寶有sw既話，你就可以拎sw會員去訂，例如上上年隻入魔anakin
當然上上年係咁，今年唔知，想知都係問返職員好d

Mudtrooper都唔平

轉自9流區
對翼好似做唔到電影咁有層次感

根本唔還原
已經放棄概念HT天馬行空咁整
今次係咩version

想追，但又唔想食炒
所以結論追少隻算

後面有架托住？唔明

佢唔用黑色勾吓線，慳皮

係有野托住
唔係一定趺

ht會唔會rerun打擊老翻

如果佢出貨唔包埋個托，算唔算違反商品說明條例

Joker仲多老翻都未rerun

擔心佢點包入盒好過
一定將對翼分件包

因為佢做電鍍，電鍍係唔會勾到線

可能整到俄羅斯娃娃咁盒中盒中盒呢

覺得到時副廠對翼可能仲靚過佢

太空stanlee嚿石咁翼擺出面

其實整普通版同埋豪華版 諗諗吓都幾撚仆街
但呢啲配件係本身都應該要配埋啦
呢個價錢你話多一個頭雕 咁我都接受

但係屌你加$400多隻咁既閪翼
你唔買又少個post可以擺到喎

本身1830包哂兩對翼先啱數
普通版最多值1530

依加兩隻版本都屈鳩客仔幾舊水
不過香港就來玩撚猿，佢收唔收到尾數都成問題

即刻cheap哂

其實可能係肖像權貴咗(鳩估)

唔好作呢d理由來合理化鳩價

我以為普通版已經齊翼，對翼係打得開
原來豪華版先係送多對

武器又少

CHING 你諗多左啦
邊個會估到 HT會分2個版本
無可否認HT MARKETING真係世界級

今次$500定$800訂

咁少人訂

鎖國食草

咁個價錢真係好狼胎
同埋過往ww戰績太痴線
有d人會搏現貨睇下出成點

ww3.0多人訂插到傻
4.0咁嘅定價多人訂會好似重甲thanos咁插
除非個頭雕有九成，你覺得有冇可能？
ht有邊隻女角大貨keep到九成？

黑妹

今日上咗去，冇人，唯一訂嘅一隻ww

仲有大媽隊長，除左無唇膏好似都算keep到

希望呢隻咁特別嘅WW搏得贏啦
真係比heatoys撳住搶

巴打你訂左?

冇第二間廠出，可以點？

heatoys又贏

比錢啦 望

hela

Iw bw 同個辦一樣咁柒

如何將heatoys變藝術品

又屌住嚟玩

大師

假如移民 堆Hottoys係咪最難處理

用bubble袋包好入箱再入箱寄空運

我講嘅係事實來架嘛
點解heatoys夠膽咁狼胎
因為真係得佢呢一間hea鳩公司出

咁要儲有咩計

海運
我美國運野番香港都好平

後追果d又開心死

如果香港未冧

呢鑊我撐你
佢出普通豪華兩個ver+定價又貴已經on9
仲要對翼d detail係錯，跟住個頭又大機會會炒車
不過最重要一點，暫時又真係得ht有出金甲ww

電鍍嘅野
擺左一日都冇
邊個職員經手架

咁撚貴好心半身甲用合金整啦屌
依加電鍍好易割花

一夾就甩啦

脫落? 坐緊車出去訂。點算?

去食光榮之後返屋企

大頭仔

今日去要排幾耐？

回頭是岸

我門口外十幾個排，訂到要15分鐘左右

等減價收現貨
但講真到時都係睇下大貨出成點
比佢呃左鑊金嘅之後
已經唔會再相信HT

熱潮已退，炒狗末日

一定要攝海綿夾，如果唔係死硬

睇完實物冇訂

請問Mando 銀甲豪華版幾錢訂？仲未截想去訂。本身追開m記，heatoys 越出越hea，慢慢轉玩親生仔。

岩岩扲左
真係好輕

我諗住訂個DISPLAY BOX擺公司算

$800訂

擺公司可以長接usb
不過記住兩種駁電方法唔可以同時用 一係用USB一係用電池

等現貨好過啦 頂多到時咪比多幾舊

Thx

係, 情願睇下出黎個頭係點先

下年又冇戲加持
如果到時出得柒一定蟹到仆街

笑撚死 未整好就唔好拎出黎賣啦

想義海價接deluxe訂單

整好架喇，佢冇諗過膠甲電鍍色咁易甩姐

到時出左現貨，平平地收多個body咪唔怕夾鳩爛d電鍍囉

wa diu..

又或者遲下原價收首日都得 反正有排先派 肯定hold唔到咁耐

都係一個辦法，呢隻真係唔洗荒
太多環境因素影響

Ht d野真係只可遠觀不可褻玩
睇就知條腰0可動 一郁就花

我寧願等佢出紅藍甲,用番金甲頭雕都即刻落搭

我都等佢出 JL果隻擺耐左都會爆手

包膠幾時先會進步

呢隻會唔會又有戰損版

20樓個隻咪戰損左囉

heatoys d包膠body衰撚過副廠

我未望過實物，而家去睇吓咩料先

未出貨就搞D咁GA野
笑話HT 以猴活性格一定好快換過隻野

唔換啦，咁多炒戶衝住訂

睇左，如果係合金就去馬

如果合金 就唔係依個價

仲唔夠貴？

2230好接近合金價
依加要求佢部分易甩色嘅甲轉合金咋..

係成隻都易甩色
你叫佢地點搞?

喂唔掂喔，所謂"電鍍“就係咁樣？？？同bandai果d差好遠喔，原本以為咁貴係用係電鍍上面，但個效果咁樣？

人地係香港獨大嘅廠咋

你攞來同日本bandai比公平咩
將就下啦,2230thanks

n年後出貨見真章
真係好難想像大貨果對翼d qc

唔好講咁多，大家一齊講：

Hea Toys

睇ww1984電影劇照，件甲顏色似兩隻中間偏似bandai
想問下其實鍍邊隻色會貴
想學術討論下

所以唔訂呢隻
但官圖個頭雕真係好正

官圖信唔過 之前3隻中晒伏

用呢隻面,出貨就話一上手成隻都係手指印

多炒狗訂咪好
到派貨插水
先慢慢平收

戴手套

隨時囉上手就甩色

個point係，唔係真電鍍就唔好賣咁貴

猴活當你地係atm
定價幾貴一樣大把人訂

我敢講 佢keep住大貨都係咁7既水平，Hea toys好快收皮。 摺埋個真人頭雕個朵啦。

特登坐車出嚟睇板
結果空手而回冇訂到訂唔落手

鳩流區見到整番好味

上個post係咪有師兄講過mk46 concept art改紅手臂？心思思想改下，可否上水講講

隻戰損wm收埋咗未

笑左無留意到

cls 公司入面個d膠水黎?

應該blue tack黎

blu tack

成日未整好就拎出嚟

點解ht咁西利 出貨拖2年
可以咩都唔講 唔做 大安旨意咁
當d客係咩 錢就識收 貨就永遠就唔準時

我都走左，本身想訂

諗起上次隻Mysterio 又係咁

豪華版太貴
普通版對翼又同電影好大出入 比例唔岩
心諗到時出貨可能會咩翼都唔裝
諗到呢到 不如唔訂算

Mysterio 有咩事發生左

隻手斷左 入面又係係blu tack

隻scout甩頭誇張好多

笑死 係依張 咁都搵得番

當d客係狗

真係喎 仲要對翼+$400
我覺得要係合金先合理

起碼要好似Bandai啲聖鬥士咁先得啦，個身啲甲係合金對翼係膠

因為人地係單後面寫到明 而又有簽名

岩岩上去睇完實物 無訂就走左原本諗住訂埋蜘蛛

隻手

2點去到冇人唔駛排

頭先去落訂果陣見到幾個阿叔講咩授權書
又互相交單咁
唔知係唔係專業炒家黎

Display望落又冇64cm咁長

攞把拉尺去度

我個櫃得50 唔知放唔放到

好似可以屈

塊翼身應該就屈唔到 係背脊睇下屈到幾多

對翼咁薄會唔會一屈就斷

擺唔到就買個大d嘅箱獨立display啦

原子＝Jeonjisu
事蹟：
1）怒屌gg垃圾body！！然後去收多個body！！！！
2）淋人汽水之後驚到賴屎！！！！怕有案底無得再做保安！！！！！！
3）柒到寫道歉信！！
4）後樓梯吃狗飯！！
5）洗板被admin 禁言！！
6）奶閪事件！！詳情睇下面！！

7）屌住hottoys來玩！！！又要屌又要玩又要收多個body ！！！！

呢條友放NEON TECH war machine $2800 手上又有46CA

淋人汽水咁癲

cosbaby都炒，咁豬

唔該加埋原子（Jeonjisu）上成功人士！！！
呢個撚樣最鍾意屌住黎炒！！！！唔撚該！！！炒乜6炒CA炒雷神！

仲有佢好鍾意上外國論壇屌ht

成日見到呢條友放嘢，條傻鳩手上大把蟹貨

尊重啦

可以 btw有冇佢抄乜6果啲圖放便我加

巴打唔通你都有cosbaby放?(講笑)

仲有個放800 vgm iron gg單果個，又係不停loop咁放佢果d絕版cosbaby
放左半年都有

你咁留意我？
咁ht抵唔抵屌？

我得一隻venom cosbaby

抵既，不過你香港屌咪算
外國自然有外國玩家會屌
始終口味唔同

屌唔係問題
但d英文睇到好老尷
同某藍絲炒狗on男差唔多

尊重

係嘅，依加佢地都開始留意到ht有幾hea
我都係答下嗲

除左香港，鬼佬應該好中意WW
對上咁多款真係得隻training ver叫冇咁甩轆
但係hea toys d包膠body真係鬼佬都頂唔浦
今次隻1984WW貨辦d電鍍漆咁快花咗佢地都好驚

你條廢柴靜喇，平時放暗箭又冇人理成條傻鳩咁好撚慘呀屌
除左抽水你冇生存價值架喇廢撚

吾巧2c囉

一定得

叫咩名

屌完ht隻野有幾廢 跟住轉個撚頭上去訂 畀D骨氣啦廢物

要你條賤種批准？

呢個

上年動漫放到今年動漫

又淋人可樂 又食狗飯 又炒ht 又叫雞 你先係人生大贏家

hi傻鳩

真正成功人士呀！！！放佢老母上去啦Ｑ巴！！！

原子＝鬧人用的ＡＣ
Jeonjisu＝扮正常討論，實則都係亂屌的ＡＣ！！！

師兄可以加埋買冷氣事件
高登時候問人冷氣野問到同人罵戰on99
透過 HKG 分享一則貼文：冷氣機,我老母中撚左伏

大師兄歸位

襯有得圍威喂好落力d喇廢柴們

遲d連登死鳩埋都唔知你地可以點吠我

想知淋可樂咩事

你班友仔

你玩唔玩埋一份

也咩羅shin

當然可以, 如果有埋佢真人相/炒賣圖/柒事圖更佳

好撚精彩

仲要好驚有案底
怕連都看更冇得做

搞乜撚呀hi你咁耐先吠得一句
又唔齊人

炒戲飛。仲有淋完汽水既求情信

我有炒戲飛你永世比人屌屎眼呀柒頭三瘋
唔撚屈埋我姦淫擄掠？

你叫mr why?

差張隊服

跟住呢？
次次嗌完我出來淨係loop呢幾張相
係你地班廢柴先唔嫌悶

我屌你老母臭閪你唔好撚惹鳩我,
唔係到時你寫道歉信比我我都唔撚柒理鳩你啊呂生

好撚柒

會點？

幾時比我地見唔到呢個世界等左好耐了
不過到時你又要驚會無左保安仔呢份工

其實邊度否以睇到Mandalorian season 1?

我成日覺得原子& Friends 會屌下屌下之後就friend返 而家好似d老朋友久唔久就聚下咁

無咩事我返出去先喇唔好屌埋我咁多位大佬

你有等過我咩廢柴
你都係跟人口水尾係到吠咋傻鳩...

痴撚線
佢地

THANKS

得啲評論 即係點！要 We7 注冊先睇到？ 如是者 不了

曼達洛人線上看- 美劇曼達洛人- 美劇123

Play 唔到 每撳一下Play就彈pop up~淨係可以每15秒靜止screenshot咁睇 又冇聲

佢都無朋友！！！點撚樣和好！！！咪撚玩啦傻鳩仔！！！！

只係依張相夠做啦！！！傻仔！！！得你先可以咁柒都做得出！！！！！

我chrome ok wor

做人要幾衰先會成日畀人追住屌, 仲要一直無人幫口果隻

點解要人幫口？

冇人幫=佢地誣捏嘅事情係事實？

對話都有埋ＷＯＲ！！！！誣捏你？？？？？？
冷氣機又係人地誣捏你？？？？？？後樓梯吃狗飯又誣捏你？？？？？？
相入面條撚樣唔撚係你來？？？？？？寫道歉又誣捏你？？？？？？？？唔撚係你寫？？？？？收多個ＢＯＤＹ又誣捏你？？？？？？？？？你自己都認撚左嫁ＷＯＲ！！！！奶閪直頭用你高登ＡＣＣ出ＰＯＳＴ！！！又誣捏你？？？？？？？？？

靜左咁耐，係時候開火啦

正呀，有花生食

花式推post

原子BB已經驚到唔聲啦

Avengers assemble!!!!

又點呀mr why

ht幾時出

原子BB唔好喊啦

量子war machine

量子cap

原子肯定話ht出到咁撚柒 不如唔好出 跟住靜靜自己上去訂

我一定係喊緊啦傻鳩

好似你條垃圾咁咩靜靜雞

成功人士又贏
$1400豹妹係咪有賺？

賺幾十?

原狗真係好柒架 係咩po都要扮撚哂野 唔識又扮識

我識嘅野一定多過你呢個口水怪好多...

識就唔會比咁多人屌你啦 又要笠水

笠你老母咩

你真係好好玩

你真係好撚蠢呀問題兒童

跟住呢？
快d問點解

幾時合金乜1

出合金原狗先

我喊緊，頂唔撚緊

比人網絡欺凌

我估係態度問題一開始死狗咁咪算囉，越嘴越過癮，自然就越多人食花生

吠兩聲黎聽下先啦 原狗

點解要扮死狗

班傻閪出到來全部係真死狗咋

我係佢就潛水 拎黎7

唔知點解見到依張圖 笑左出聲

隻手塞到入去？

除非我死撚左啦

好多配件

Thanos 2.0都係咁

點睇佢入箱之後屈左少少

咪送左隻手套比你囉
送架，本身唔應該有架

會唔會有d咩劇透唔出住
雖然都難d

有都係話俾你聽有件野但唔公開住啦
85手套，endgame ca盾同鎚，bucky化灰手

今次應該冇啦 慢慢J條繩

你係咁貼張相令我諗起
原子條垃圾之前比人圍屌到無野講 跟住係咁貼呢張相洗版 最後比人ban左幾日

岩呀，有神袐配件，你唔方佢一早講咩，引你買。

就咁睇，有配件既機會係0

咁都買得過，想用嚟配大媽

直接買短髮大媽

笑死

我之前買咗副廠短髮頭，平收咗1.0大媽

買hulk

endgame 果隻唔好買，個辦已經好伏

好矛盾
造型上最like professor hulk
但個辦

理論上仲細隻過以前dhulk，其實講收藏呢隻易擺個以前d hulk
不過個頭真係最大問題
同埋基本上最後決戰，佢已經爛左半邊身
但ht出果隻係無損

無損接受到
當佢成本落哂新body同衫上個心會舒服d
Professor hulk算係hulk完全體了
改番個死人頭好冇

想齊六子先訂hulk 個頭真係無眼睇

真，之前一隻hulk都冇
訂Professor hulk好似含淚投泛民咁

其實有位的話，追avg2/thor3嗰隻其實仲好

想要統一做型
除左短髮cm真係唔想要

daftoys終於開訂，唔知幾多錢呢

點解重沒有成功人士update？？？？

Ronald liu 真係好撚煩
永遠要講價

下個新post一次過update
之前好似有巴打話好長要成日要拉落去睇留言好煩

邊度 1700 咁抵

唔係護航，但係如果係戲入邊真係冇配件咁佢出咩好

記得四重

其實原狗你真係廢物一個黎

係 fb 周圍串9 人好似好撚威咁， 我真係登你可憐， 有個咁既人生

一世人都係每個月搵得個 萬4，5 蚊

好撚膚淺嘅傻鳩
你憑咩凳我可憐，你以為自己係邊個？

成班自以為是嘅垃圾
叻喇叻喇用鍵盤去攻擊人
no damage架傻鳩...

死喇係咪我個審美觀有問題
我覺得幾靚

Damage how am I gonna (damage) u when we are both on the net

保安即係保安， 唔識英文不如打番中文喇

扯咩開話題？
你想攞收入去衡量一個人嘅價值？
你憑咩凳我可憐？

啱呀我係你眼中可能咩都唔係
而你係我眼中又似乜

你學識做人先啦，同你老豆老母講下自己係網上攻擊緊人好撚叻呀

有無巴打想收iw 美隊 (sp)

咁咪整好啲個地枱囉，大把野可以改善啦，收咁貴，比埋啲垃圾。

原子條傻鳩上年炒戲飛 重唔成功？

越講越唔對路
個地台真係幾雞肋

岩 又係依D垃圾4角地台

錢己經可能係你最有用既地方喇 講人格你有咩 ？

你唔死都冇用

網上攻擊我跟你學架 ， 有問題咩 ？
屌你老母3 唔識7 我開post 你條7 頭冇喇喇串9我 ？ 你條垃圾保安屌你老母

下期成功人士名單

1.原子＝Jeonjisu
事蹟：
1）怒屌gg垃圾body！！然後去收多個body！！！！
2）淋人汽水之後驚到賴屎！！！！怕有案底無得再做保安！！！！！！
3）柒到寫道歉信！！
4）後樓梯吃狗飯！！
5）洗板被admin 禁言！！
6）奶閪事件！！詳情睇下面！！

7）屌住hottoys來玩！！！又要屌又要玩又要收多個body ！！！！

2. Ronald Lu （成日排膠價）

重有無漏

原子：#141210
Jeonjisu：#14652
下個post先加埋佢啲柒相先

i don’t even know who you are
串鳩你
你咪鬧囉，鬧完又如何
繼續無止境咁鬧

3.Q.

Mr Why你條廢柴都幾撚得閒
國安法一過你連冷氣軍師都做唔成呀柒頭

全新定2手

雞佐 番東 三瘋 貓歡 四隻cheap閪入來慢慢吠

你入去慢慢吠住先，我聽日再陪你玩
原子BB唔好嬲嬲住

我喊緊
喊你地就來冇得吠

服撚左你做左佢地隻狗
乜撚野成功人士名單，on99
阻到人搵食咩

你覺得我哋貼你個樣出嚟係想阻你搵食咩
唔好嬲啦，最多下次貼少你張相
原子BB唔好喊

Damage
唉 原子BB你自己起到慢慢吠啦
我驚damage到你...

努力呀
做狗來講我覺得你算幾成功

大家覺得 1:4 既 Ironman 邊隻最靚？

之前好似話都mark 2會出1:4

玩開1:6，想入坑玩1:4

Mark42 依排都搵緊靚價準備入

請加密

不推文先岩

佢d英文

想問rb依家仲有冇justice league ww賣

DC好似得返Two Face

都覺呢條友好熟
原來又係佢

原子all day

原子柒成個世界都知
不過尋日屌完佢算
今日有啲更重要嘅嘢做

原子睇到個問題阿 不過照訂

炒狗原來都介意人排價

1600仲再抽起隻手

傻撚咗，IW版最值錢係隻屈曲手

之前見佢1600收返黎抽起隻屈曲手再用同樣嘅價錢賣

今日老銅sogo有mk5現

排$0 上埋你屋企交收

我現場見到已經有人排緊

我自己都排緊

今次到我做成功人士了

有興趣可以今日銅鑼灣SOGO 門口交收

柒呢個字係你專用
收嗲啦廢柴，冷氣軍師
用鍵盤起革命？

Tg

呢d就真係鳩價

感謝 最接近人的神 巴打

睇完第一集 訂得 Mandalorian DX

啲抄家好鍾意排價排多你$50
早排收野試排 $1900 佢排$1950
之後我排唔到再開post收 $1900 佢開價$2100放俾我
應該係收左條友隻野再放俾我

正pk. post 佢出來啦。

咪由佢哋鳩排
反正no damage

你晤議價 隻炒狗咪搶晤到你件貨囉

有冇師兄有玩STK隻千歲鷹

就黎忍唔住手買
個駕駛倉特價99蚊⋯

第一期其實幾正

一陣去k11睇下先

但淨買一期又唔係太爽 放放吓又想要成隻
依個銷售手法太癲

咁又係呀，人地排幾錢我地控制唔到
比人笑果個係排價果個姐

Sw比你地吹奏到好多人出post徵

8千幾 其實幾抵

睇完8集mando
覺得ht要出應該都仲有幾多可以出
btw感謝上面巴打比link

咪好lol，多d人一齊玩
不過後追可能會貴d咁解

努力追緊

依幾日好多人放紅衛兵
唔通前幾日有現貨？

要佢砌埋好似皮幾

太貴我都唔特登追
反正我想要果d都唔貴的

你肯定係玩？炒家轉行炒sw啊

風水輪流轉 marvel 同sw

你啱
真係啱啱入坑玩都係呢度自己友

你想要邊啲

我覺得可能多左人放sw，再加呢排多人唔玩，所以咪有個錯覺多人放sw
但多左人放紅兵就真係唔知關唔關現貨事

Lego又要砌 佢又要砌 但佢靚啲

stormtrooper/紅兵/solo隻交通兵/dx17
endor隻Dx Luke
其實我追果d都唔算太貴

見嗰個hulk icon果個成日徵sw
肯定徵完拎去高價賣

其實對付炒狗往往大家克制唔好俾錢佢哋賺
佢哋自然就會收皮

Dx Luke 好正

實有人忍唔住

紅衞兵好少配件唔想1700入

喺好正

等前傳果隻出
有生之年系列

紅兵係ep9果隻？

應該講緊ep6果隻
ep9果隻我都有諗過買，不過得一隻又好似好一般

許願池，我想收mms517 Dx Luke

好多人徵緊，見啱價好收左先

本身約左個架啦，比人放飛機。

唔知多唔多人訂scout trooper呢 睇完display有衝動想訂

訂啦，連speeder，又有the child

而家遲左成個月 係咪收首日單好d 我決定要了

唔好食炒收，自己訂
一黎可以儲單做星戰會員
二黎其實我估呢d trooper兩-三水都可能全派
所以就算自己上去訂都唔會遲好多玩

居然冇dx17

唔該巴打

JC都post張腰位有破損既ww圖

唉，諗緊收唔收隻金錢豹玩下，有無清記得本身幾錢？

唔只一處，胸口幾個位，腰又有

上網睇係HK$1,430

真心點訂得落
辦都咁樣

請問有冇師兄可以介紹識得維修hot toys同埋補色既香港師傅介紹下🙏🏻

同求

板的金是好得多

明知垃圾都訂 真愛

金雞甲都算係ww其中一個好代表性既設計
咁難得電影會攞黎用
咁都冇法 fans要入

回返上個post位巴打
呢個唔係之前幾舊水個款
呢隻比之前果款d多左好多details位
同長身 d
留意領位都唔同

即日就訂左

都唔洗諗la 有Nightmare Batman一定訂
利申已訂
諗緊改唔改埋 原裝body有可能會唔夠大隻著呢件大褸

真皮定人造皮？

真皮應該唔止650人仔la

呢件係沒6？
見mike好似都有post過一件

Mike同沒6都係幫Thomas Wayne宣傳姐 唔係佢地做的

依個係thomas
樓上個兩張圖都係出自thomas
Mike post個張都係thomas

想HT 收唔收 ASIRPAY?

icic
無沙漠bat都想入返件

感謝巴打分享
btw閒魚好似冇得link香港credit card比錢？
冇大陸銀行戶口

唔得 一定要大陸支付寶
要買就快 聽晚截訂

無得搞 得香港支付寶
等遲d一國一制先啦唯有

好快姐 唔洗等好耐
我捕左好耐 一有即訂

二手 依排咁嘅環境等錢洗

沙漠bat個精髓真係在於件皮褸

以前見淘寶有set副廠衫，但見到件褸太肉酸最尾都係買唔落手
eleven好似曾幾何時都出過件

Eleven個件我有 原裝body著左好瘦下

又要綁中銀定點？

唔清楚托人幫買ja

便利店入錢咪搞掂

大陸支付寶 便利店入錢？

巴打你呢個賣家堅唔堅？
沒六覆我要140美金喎

要十成似都要用羊皮
都應該幾難造到1:6

HK支那寶都用到閒魚

要認證定點做?

我果個係Thomas Wayne本人開既閑魚ac
至於點解Jaxon Xu賣貴過出品人咁多就不得而知了~~

宜家先心血來潮想徵乜47單，最平都加450

許願池發動

Ok 陣間你可能會見到張加400

許願原價單

sun ho又有飯開

原價加KFC

449

你依一兩年有冇試過用香港支付寶買閒魚？

今日感唔感覺到有氣？

有都係砂鍋

炒switch

即係用到定用唔到

反問緊佢 我都好好奇香港支付寶點用到

直接問嗰個thomas收唔收paypal可能仲快
大陸d野又要實名登記煩到嘔

eleven x kai studio

應該唔得 你香港支付都過唔到大陸

閃電俠都叫冇咩人放？每幾日就見到隻1100

間唔時TH 同RB會返現貨

出現了

Flash上網收全新仲平

加400收皮啦

閃電俠公廁去旋拍都有原價
要入好入一陣JL全體隊員大翻身

GG COSBABY

1/6啦出邊隻都訂

Cosbaby真係淨係儲GG都仆街

2099 WHITE

出marvel喇 滿意啦？

永續gg

又出垃圾

出1/6得唔得吖

又係Cosbaby
屋企幾舊垃圾賤賣都冇人要

比多100買土人仲好

真係 0可動隻眼又柒

定價又貴 又唔係話好正
唔明點解cosbb咁垃圾都炒到
唔通真係印住ht字眼 屎都有得炒
求下ht專心出1/6啦 愈出愈垃圾 又hea

除左白色2099仲可以補返隻advance suit
但其他幾隻就唔太吸引

其實幾正，不過出1/6仲正

堆COSBABY真係垃圾中既垃撚圾,完全一堆大頭怪嬰廢膠黎

我愛垃圾

6隻全入???

百貨應百客

嘿

gg迷 無辦法

我覺得game gg d cosbaby係幾靚
利申有iron gg同scarlet spider既cosbaby

咁啱定真係有睇連登

Kai都係適合油到動漫人物

洋蒽

⼃⼂[img]

點解唔整埋Storm Ruler

呢d咪呢幾日上去訂野送既贈品?

係我個日訂WW送美隊
不過個樣好垃圾 諗住賣野當贈品送俾人

擺明香港寛頻送唔晒，再比左ht送
不過係口罩套都唔錯既

之前喺hkbn拎任揀

我即刻開左黎用反正冇口罩套 不過用落覺得好阻定
點解唔可以摺埋

1100先考慮，當食佢食KFC

睇埋佢定價再決定

到時派應該有1100單，加油

見到有人賣$1400賣得出就跟風

又點呀華納

同一時間有兩個BATMAN呀

ben性格一定推撚左佢
加埋佢前幾日先喺live到講完唔洗補拍

我要ben 做Batman 呀

Ben依家掛住溝女

本身已經拍好晒 而家只係想加少少火星獵人同Lois lane片段

係食女

如果ben真係拍番 我真係想收齊佢
諗下依家個19dceu 真係頹撚到...

佢拍即刻收tact bat

RERUN 沙漠BAT PLZ

幾撚時先派CA

10月

其實tact bat真係收得過 係可動差

幾多號單中後期下年先再黎叫過

我估我5月4應該都派三水打後先派到我

就希慎啲單都派到2046啦

睇黎r2d2會炒起

三水夠唔夠派完首日

咁又係
派左第一水半年內我有得拎當贏

Thanos派左4個月都仲係平民首日3點前，就黎5個月

係咪要增高腳比例好似好怪

依家派緊次日同差幾日就半年

你拎左未

唔係派緊平民次日 1330 嗎?

平民百姓就係咁

見到1200蚊 夾6盒 個條炒狗 收緊

味,我4月5單THANOS唔急玩慢慢等

諗起首日條隊 都預左

諗起85/85BD都興奮

諗起個陣同一班巴打 日日係到等12點開六寶

個時仲好熱愛玩HT 每日都好期待會出咩
依家真係愈出愈HEA 由愛變恨

對新野無咩期待
望佢快d派埋貨就算

Jaxon粒美隊頭好似有少少大
點解唔可以做返統一size

之前買sean嗰粒ww頭又係大粒d
是咪玩鳩我

我放1500無人要

可惜小弟已經有

你唔好睇外表係個石地台 新地台 咁好死
其實入面係個6角型地台
HT真係世界級撚狗公司

覺得PS4 avenger HT又會食多水

介紹返個造型：

柒到無論

IM應該又要排隊

嘩屌呢塊嘢係地台

比例好撚怪

Its going to trash

個人對地台冇咩特別要求,買得多都唔用個地台企,但係佢出都咁就真係好撚HEA,不如照原本算

親生仔都hea到咁

仲以為個地台有誠意，結果係片膠

膠片真心痴撚線

HEA TOYS永遠唔會令人失望

諗起IW 隊長MOVIE PROMO比塊紙你就算

Jawa 真係cls

Diu llm, enterbay 咁𠹌折墮肉9 酸，由賭神開始冇license, nba又玩完，而家學啲19 嘢，改名做貨，冇license 仲要同以前同價

3年後85bd地台會唔會都係咁
昆9你

良心公司 雙面膠紙
真係cls

呢間enterbay 黎？

佢傻撚左

冇錢買license 又想繼續做

改名走後門專心砌老翻都唔奇

最近先開左NOWITZKI訂

Dirk N年前已經出左～而家係食老本Rerun嚟

如果Enterbay唔係咁唔生性～Hot Toys都唔會變Hea Toys

好快1千蚊都收到隻jawa

獨市
幾HEA都有人屌住黎訂

之前見到有巴打買左個Hulk手套鎖匙扣 比iron spider , 想問係咪比1:6既細少少？

又好似係，因為我都買左，用住先

方便你改造
良心公司黎

維穩group

咩事？

極多5毛post
Admin 又晤做野
可能中肺炎死鳩左

日日十幾個content farm post
阻人正常買賣

D content farm真係好撚煩

睇住個group人數係咁跌真係好撚正

安全

2個都係Hulk版手套，應該係話 ，要岩比例既話就要買返1/6既玩具先得。 鎖匙扣既話都係偏細。

郁了閣下去年4月3日7時半前訂的HOT TOYS Thanos MMS529已到請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

終於派到我

又可以見到rdj真人

今次派左幾多？
無訂呢隻

Me too張單足足帶左4個幾月出街

有無咁痴線。一兩個鐘咁派

im3 a1 再上😏

希望Hot Toys出movie promo

快d rerun 啦

呢隻都叫派得快,你睇下85要唔要派成年

合金應該快d

話說叫朋友幫話訂
想問下知唔知幾時收貨？
見佢status話發貨中

唔知呀

玩具戰線

我以為得我一個頂唔順班五毛洗版

有邊隻值得re run😑

1/4 42

Avengers Loki

係就快就黎忍唔住手買

食炒買返黎 都係得個擺字
等rerun 咪鬼益啲炒狗

如果上ca3 rerun女巫，falcon同46

真 所以上年2月 rb有6仔現貨個陣
我都係咁同自己講 「$3500？唔益炒狗啦」
依家等緊rerun

佢閒魚有寫

即係第一批650
第二批999 ?

岩岩見到佢拎
好靚仔

mark6

1/4 MK42
同出隻新嘅1/6 MK42

但我個fd比左650咋wor
係咪要補錢？

屌 我上璇拍諗住收iron man mark 15 (Retro version)
見到有盒95% 咪問95%咩情況
條友同我講係display咗兩星期
想問係咪display一星期2.5% ？

每個人幾多%定義唔同
玩到爛曬都可以99%新

佢算好，肯講你聽display2個禮拜
之前收緋紅蜘蛛仔個賣家話長期訓盒無display過99%新

好彩無信賣家講check件，嘩屌佢一check body左右手關節全鬆，左腳關節半鬆右腳軟

我唔撚介意二手 但唔好講95%新
寫9成都新都知係想搏高d價

我屋企果d一堆99%

淨大衣定成套配件
淨大衣成千咪好貴？

呢啲都係講架啫，幾多%根本冇意思
捉心理舒服啲

通常我放野都唔寫幾多%
一係全新，一係二手

我都試過
首排收左隻thor2 輕甲 1100
佢話冇Display過 返到去見到包住body啲膠袋拆哂 腳掌勁鬆 明顯罰企過

不過1100咁平所以冇嘈佢

簡單啲黎講就係
第一批唔洗650人仔
依家第二批價錢就係650人仔(已截&價錢唔連運費)

有咁難明咩

Custom 野係咁架啦
佢自己都有講第一批無計成本 所以第二批先會加價

緋紅蜘蛛仔俾我玩到個GGC發射器斷開左

ht出完tv flash可唔可以繼續出其他dc電視劇
titans同arrow

呢隻應該會入
唔等侯活喇

個Tony Cheung係hot toys 1號會員
以前交收佢啲蟹貨Cosbaby
無啦啦show比我睇
仲講比我聽上年動漫開邊幾隻訂

學日本果套分abc級最好
可惜香港人鍾意呃呃氹氹

好似有個新gp

Titans我大把野中Rachael
Nightwing, hank and dawn

Starfire不了

有冇人退咗維穩gp?

出dawn必入

Me

佢知內部野?

有冇link

感謝

賺到盡博你唔識唔諗住有回頭客賺一次錢
就算分ABC級都有人低級扮高級

仲要人地係人手一件一件整
650人仔 絕對物超所值la
不過香港人係咁 寧願買多隻都唔會執靚隻野

650真係唔貴
睇返其他custom嗰d衫
咩kato toribox嗰d，見到個價都即刻鳩縮

我呢件eleven出既都三百幾，呢件靚咁多，六百幾差唔多啦

真 本身諗住買yunsil黎緊套西裝
諗諗下 自己都未買過咁貴嘅老西
跟住都縮埋了

本身都想入bank robber，但諗諗下都係算，自己著都唔會買咁貴
所以樓上件bm $650人仔都抵玩，可惜我無本體 唔係都會入

平時買u記啲19 tee都要諗過度過等特價
有時真係唔知自己玩緊1/6定1/6玩緊自己

好耐冇玩，想入返坑，想收返隻奇異2.0同john wick，而家大約加幾錢先合理

本來覺得呢件已經好好 點知Thomas Wayne個件仲正！

各1700

就嚟半年冇上過廿樓 突然send sms比我拎得thanos先醒起訂過

笑撚死 真係補番花左個位

jw好多人放1900，因為上星期toyshunter有現貨，不過我覺得排佢1600-1700比到盡

個頭雕令人卻步, 我都好想HT 可以出Titan呀

但好多1800都照殺，我都想1600收到

啲頭髮出事

我覺得個頭唔差喎

排乜撚野
原價要！
班友為左炒先買，做乜仲要幫襯佢地
應該-100先啱啊，佢掂過就係二手

無計, 真係惡性循環,
RB/TH一有貨又唔夠班炒狗黎, 已經Mon住晒搶貨,
搶完放上網加幾舊又點都有人買 (上次46 CCA同John Wick都已經係), 根本大把人加幾舊都肯接貨

你冇時間出去買,又搶唔到就係咁,一係就玩少隻

我以為佢潛左水

話說今日做乜咁大單嘅

del左黃定藍既post先？

唔洗咁激動wo巴打，最多玩少隻
咁仲好，一蚊都唔落炒狗個袋

個谷呢兩日好多五毛貼d仇美撐支既新聞激嬲曬d人

過多十日八日就q3了
Gg有機會準時派少少嗎

傻豬
望下antman公婆
望下gamora先

暫時武肺期間係咪得star war準時？

Solo都叫準時？

antman真係唔知做乜9
挑戰大超地位

Qui gon

因為fb一出post我就pm問左佢 佢答我140usd

個陣多唔多人訂
個陣未識hottoys唔知個陣咩環境

邊隻gg

隻john wick好正

好似潛行都係Q3

我肯定MARK47可以早派/準時,如果DELAY真係可以吊陳生老母

潛行

Why

我諗你仲混淆左jaxon xu同thomas wayne
係兩個人黎

HT D派貨時間真係顛
全部都要預佢DELAY 半年/一年

候活:咁多隻gg 我都唔記得要出邊隻先 全部delay 比我諗諗出邊隻先

新post

你點計數 7月先Q3

唔多

大超兩年係咪紀錄

antman兩公婆定gamora耐啲

換走左張有問題既WW圖

老細落左ORDER 要重POST

應該係

好心急咁快Q3

乜野道理？
唔係佢地我地洗一聽到有貨就搏命咁仆出去買？

依家HT加價可能就係見到班傻勁加幾舊都照收單，之後索性開訂加價, 普通版都$1830

佢呢一兩年加得好狼死
我iw入坑果陣，neo定價先1430
而家隻eg cm要1590

愈出愈貴
就愈垃圾愈hea

冇競爭 冇計
3Zero 同 Enterbay....

陳生: 你班傻勁加幾舊都肯收人地單, 不如我索性開訂加價收多你幾舊